let questions = [
    {
        question: 'Qual elemento HTML é usado para definir uma lista ordenada?',
        options: ['&lt;ul&gt;', '&lt;ol&gt;', '&lt;li&gt;', '&lt;list&gt;'],
        answer: 1 // A resposta correta é a opção B (segunda opção do array)
    },
    {
        question: 'Qual atributo HTML é usado para definir um hiperlink?',
        options: ['link', 'src', 'href', 'ref'],
        answer: 2 // A resposta correta é a opção C (terceira opção do array)
    },
    {
        question: 'Qual elemento HTML é usado para criar um parágrafo?',
        options: ['&lt;p&gt;', '&lt;paragraph&gt;', '&lt;para&gt;', '&lt;par&gt;'],
        answer: 0 // A resposta correta é a opção A (primeira opção do array)
    },
    {
        question: 'Qual elemento HTML é usado para definir a estrutura básica de uma página web?',
        options: ['&lt;body&gt;', '&lt;header&gt;', '&lt;html&gt;', '&lt;meta&gt;'],
        answer: 2 // A resposta correta é a opção C (terceira opção do array)
    },
    {
        question: 'Qual atributo HTML é usado para definir o texto alternativo para uma imagem?',
        options: ['alt', 'title', 'src', 'img'],
        answer: 0 // A resposta correta é a opção A (primeira opção do array)
    },
    {
        question: 'Qual elemento HTML é usado para criar um link interno em uma página web?',
        options: ['&lt;href&gt;', '&lt;link&gt;', '&lt;a&gt;', '&lt;anchor&gt;'],
        answer: 2 // A resposta correta é a opção C (terceira opção do array)
    },
    {
        question: 'Qual atributo HTML é usado para definir estilos em linha?',
        options: ['class', 'style', 'id', 'inline'],
        answer: 1 // A resposta correta é a opção B (segunda opção do array)
    },
    {
        question: 'Qual elemento HTML é usado para criar uma tabela?',
        options: ['&lt;table&gt;', '&lt;grid&gt;', '&lt;tab&gt;', '&lt;tbl&gt;'],
        answer: 0 // A resposta correta é a opção A (primeira opção do array)
    },
    {
        question: 'Qual atributo HTML é usado para definir o título de uma página?',
        options: ['&lt;title&gt;', '&lt;head&gt;', '&lt;meta&gt;', '&lt;h1&gt;'],
        answer: 0 // A resposta correta é a opção A (primeira opção do array)
    },
    {
        question: 'Qual elemento HTML é usado para definir o cabeçalho de um documento ou seção?',
        options: ['&lt;section&gt;', '&lt;header&gt;', '&lt;head&gt;', '&lt;h1&gt;'],
        answer: 2 // A resposta correta é a opção C (segunda opção do array)
    }
];
